【明報專訊】拒愛後性交拍片 的士司機狎13歲女

好似未有人post
痴線嫁啲人

【明報專訊】28歲的士司機透過facebook認識當時13歲的女童並拒絕對方表白，一年後卻向對方聲稱車禍受傷，女童到其住所探訪期間，二人發生性行為及拍下性交過程。司機拒愛後卻又與她性交，令女童心情低落，遂向其母坦白講出事件。司機昨於區域法院承認兩項非法性交及兩項製作兒童色情物品罪，還押候判。

女童不快向母和盤托出

控方案情指出，被告許詩銘（28歲）於去年初認識13歲的事主，二人於一個月後見面並有性交，其後事主向被告示愛遭拒。至今年初，被告向事主聲稱車禍受傷，無法自行洗澡，事主遂答應上門幫他洗澡。二人共處一室期間，被告脫去事主衣服並與她性交，事主也承認因有性慾，故有配合被告動作。被告用手機拍下過程，警方調查時發現兩段合共27分鐘影片及3張事主的裸照。

被告事後向事主發短訊表示已滿足對方性需要，惟被告在事發前曾向事主稱「大家無可能」，令事主悶悶不樂。其母查問後得知事件，遂向學校社工求助。案件押至下月8日判刑，其間索取被告的精神及心理報告。